跪求香港靚相

話說 我整左個平台想比人分享自己日常影到既事物，
想係度跪求巴絲打賜啲靚相黎,
比其他人睇到你接觸既香港係點

網址:
咁如果你想分享比我就可以係
個網頁目錄選項最右邊
連登比LINK +名
FB比LINK FB:
係網址上面都有投稿方法

點解要經呢個平台？

不了, 個網頁版面有D柒

又叫人無私免費分享?
不了

好似IG咁,
只係想多一個平台比人睇下自已既作品，
最終目的都係想宣傳。
你用相加IG 咪有人見到鐘意就會FOLLOW你咁

本身 個平台最主要 係想比啲平時係香港既創作人,
唔洗比錢 都有個均等既機會去比其他人見到。
唔似YOUTUBE 咁要比錢BOOSTUP上黎。
無論新舊 出名唔出名 都係 同一待遇

收到 如果有咩建議可以話我知 我執靚啲

係無私分享
但請隨意加水印, 最好有IG 就比人知點去搵到更多你既作品
個網站 唔係為左賺廣告費咩咩咩,
就係為左比人去分享自己 亦 僅僅係咁
所以 如果覺得 我會攞左啲相去做私事,
就請加水印先比我
如果都係唔想 都多謝你幫推

唔好用wix啦，你話你唔識寫code咪用wordpress
2017年了，網頁唔可以咁柒，你呢個真心唔掂

收到巴打
Wordpress, 我摸左陣, 比較似個BLOG
功能上就未必 可以 覆蓋得咁廣
但都多謝你既提議 會盡我所能執好啲
其他頁是咪都係麻麻地?
另外你係用 電話定電腦睇

望到真係唔開胃

依加有無好啲

Error 404

更新左網址 sor啊巴打

都仲係好柒

我自己都笑左 我會一步步整好佢
想請問有無特別comment 要改咩？